{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72692&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주보태가스테이"
    },
    "text": "こんにちは！今日は一軒家のプールビラペンションについてご紹介します。 このペンションは一日に一チームだけのための特別な宿泊施設で、天井が開くマグニチュード0mの35度の温水プールを単独で使用できます。 プールビラは周辺にミドンサン樹木園、ナンチュゴル現場体験学習院、サンダン山城など多様な観光地があり、観光を楽しむのにも最適です。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 それに駐車場もあるので、車で利用される方も便利ですよ。 客室にはビーチタオル4枚と一般タオル10枚が提供され、スパと個別プールを無料でご利用いただけます。 スパは無制限に使用でき、個別プールは追加で80,000ウォンの費用が発生します。 キッチンが用意されており、バーベキューやキャンプファイヤーを楽しむこともできます。 そしてペンションでは食堂、感性遊び場、手荷物保管、カード決済、サウナ、カラオケ、フットサル場、プレイルーム、洗濯機、乾燥機,脱水機,電子レンジ,常備薬,基本調味料などの様々なサービスを提供しています。 朝食も毎日無料で提供されており、宿泊客には入室時に食パン、ジャム、バター、アウトバックパン2つ、牛乳が提供されます。 ペンションにはバーベキュー施設もあり、利用料金は30,000ウォンです。 ただし、人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内での火災危険物質の使用が禁止されています。 オンシーズン中は一部の客室では料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 どうぞご利用お願いします！",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションでは何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "プールビラペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはタオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、ビーチタオル4枚と一般タオル10枚が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパと個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパは無制限に利用できますが、個別プールの利用には追加で80,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションには食堂、感性遊び場、手荷物保管、カード決済、サウナ、カラオケ、フットサル場、プレイルーム、洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジ、常備薬、基本調味料などの様々な施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は毎日無料で提供されます。宿泊客には入室時に食パン、ジャム、バター、アウトバックパン2つ、牛乳が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設もあります。利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金変動やプールの運営に変更があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室では料金変動があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 444
    }
}